應承我 有咩要屌 今晚九點前屌哂佢

不分化 不譴責
大家兄弟姊妹
經一事 長一智

大家仲要一齊打埋呢場仗

推

不分 不割 不責

幫我推

1930已經要停喇，共識係：喺附近有時間就返去，其他人明天繼續

咁當然越早停越好

求推

好撚認真咁教你地做一次fact check

好

正確

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

好波

只怪散水撚太陰毒喇
約埋同一時間出post叫散水 之後
懷疑有人通知機場既職員1800真係清場（其實係假既）
之後有巴絲收到消息就post（d post 係有連埋staff card證明圖）

啲post喺邊 想block人